依家citi離岸起碼搞3-6個月

你地開firstrade / cs international 應急先啦

Within 1星期搞掂

cs int之前唔係話要1.5個月？

咁firstrade

一早轉哂美金

射落去離岸先有用

唔抽離出香港金融體制都冇用

現鈔呢

First Trade係咪網上搞都得？
點過美金過去

我申請咗一個星期都未得
佢話太多申請要2-3星期

thx for information

唔洗3-6 新加坡個半月啦 因為佢地全部人home office
美國不嬲都耐 計埋kyc而家都兩個月先搞掂

坡狗不了

HSBC 二月搞三月收到卡

Citi離岸點搞 咩入門

Citi tt 去FT 係咪0手續費
如果係咁連IB都唔洗開

係

Citi Gold

佢收咗我20幾蚊手續費

Citi gold 結餘要幾多？